教錄音混音(自己歌自己錄)

教
錄音混音 母帶處理
Pro tools
會分享素材
由零開始講解整個製作流程
硬件軟件上之用法
亦會講解各種咪既特性同樂器收法

發現原來有好多 朋友都會打算買某牌子嘅2i2 /2i4
成日好多人都會問夠唔夠用㗎
其實如果真係新手未用過嘅 真係會建議買package 因為套裝會有咪有耳機送曬 咁就唔使插件逐件逐件買又麻煩
亦都有朋友成日話錄音嘅時候成日都唔夠聲聽唔到 其實都仲有好多方法可以係前期嘅時候用軟件令到啲聲適合錄音嘅時候

有無Demo?

今時今日上youtube大把鬼佬教啦，洗你教咩

lm

錄人聲 有無推薦？
基本配備要咩？
利申：新手 想錄歌

interface, mic, mac

一定要mac?

一半一半既，mac方便d

留名

幫你推下啦，我仲等緊你d A/B comparison既demo

撞正新年真係要過多幾日

新手想錄cover點開始好

interface, mic, computer

咪錄出黎啲沙沙聲點整走佢

有好多因素 咁就要睇下究竟係錄嗰時出現問題定係後期先有

你係咪clip 咗

melodyne variaudio 定reatone好用

我自己用開melodyne 當然會推介佢

有咩問題可以隨時提問

結他點先可以執多d掃弦聲

你指結他點先可以收多啲線聲？定？

Mic 咩位同點eq

多線聲就指12格前，1尺-1.5尺
或推10k-12k